这款所谓的“智能口罩”于周四部分公开，它装有医院级的高效空气过滤器和电池供电的风扇，据说可以通过吸入空气使呼吸更轻松。 LG推出了一款新的高科技“智能口罩”。 “但它能预防新冠肺炎吗?” 2020年8月28日财富 
 当被植入大脑时，这些线程将形成一个高容量的通道，让计算机与大脑进行通信，这个系统应该比正在研究的现有脑机接口更强大。 伊隆·马斯克离把电脑连接到大脑又近了一步丽贝卡·海尔威尔，2020年8月28日 
 我想我的建议是不要坐等事情发生，而是让它发生。 Pepco员工谈论多样性、包容性和2019冠状病毒病 
 这是该项目的扩展版本，最初计划持续一年，现在被延长了。 “我们会一起做这件事”:德国将继续补贴工人的工资，直到2021年底 
 在第二个案例中，普渡大学(Purdue University)生物学家丹尼·海尔沃特斯(Danny Haelewaters)本应进行从巴拿马到俄罗斯东部的六国实地考察。 两种新的真菌是如何以COVID-19大流行命名的|苏珊·米利乌斯| 2020年8月17日|科学新闻 
 假设我的酒店“认真地反对”接待一对同性恋夫妇。 同性恋者欠基督徒一个橄榄枝吗? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 “我想她也会想要一大笔钱，”他说，看着我，好像我是丽芙·乌尔曼的经纪人。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 但让我们假设一下，这些邮件已经被公布给了媒体。 美国国税局邮件双重标准Matt Lewis | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 我想如果你沉迷于成为一个作家的概念而不是写作本身，那就不好了。 雅各布·西格尔2014年11月25日|每日野兽 
 现在考虑一个不同的问题:假设阿尔·戈尔(Al Gore)继续参加竞选。 希拉里希望总统? 2014年11月24日，杰夫·格林菲尔德，每日野兽 
 炉火上堆了一堆土，我想，这是为了不让人窥视，而好活儿还在继续。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 我猜想他是厌烦了这些声音，或者也许是因为他觉得有义务认真地教授贝多芬! 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 “我想亚历山德罗这个人大概有个他称之为家的地方吧。”夫人稍稍镇定了一下，说道。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 不过我想，既然他是我最近的亲戚，他担心我的健康是很自然的。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 我猜想他以为自己会在他的身体里复活，因为他总是说:“我从来没有得到过这样的天赋。” 音乐-德国留学|艾米·费伊